[痛苦中]上個禮拜比人炒左，你問我答

如題，做設計

點解比人炒
同行